比人判暴動罪果幾條友真係抵撚死

燒車？掟磚？

犯法就預撚左要坐監架啦！抵撚死！

唔好同我講撚乜嘢有理想呀！

有理想唔算犯法呀？有理想唔撚抵死呀？

你又知個學生妹冇理想？你又知個學生妹唔係怕遲到？

根本無人想理你

所以同人解釋rule by law同rule of law既分別真係哂鳩氣